ssd hdd問題 求救

話說細佬我部電腦本身得隻hdd
早幾日新買隻m.2 nvme裝落去

開bios發覺讀唔到隻hdd 淨係讀到ssd
如果攞走ssd 開機又會讀到hdd開機

試過ssd裝windows入去開機都無問題 但都係讀唔到hdd

有無大神知道要點solve? 定話要入bios set d咩

Thanks

你插住個hdd，然後用ssd開機，試吓入windows去 電腦管理 > 存放裝罝 >磁碟管理，影張相嚟睇睇

試下hdd插其他sata槽

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

殺手
2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

試下hdd 同ssd 都插落水度 之後就無問題了

bios開機先後次序嗰度
disable左hdd

有d底板一裝m2,會disable 兩個sata位

就係呢個 我隻hdd插左落其他sata位就解決左🙏🏻 唔該曬大家